[12.3] 保安事務委員會選正副主席

別讓建制派選了！你地唔理係咪想比黑警加人工？加ＢＵＤＧＥＴ？無限加新裝備？

聽日泛民一定要係議會內抗爭！
市民要諗下做到啲乜！圍立法會？唔好比建制入去？
一於去立會出面同佢 和你選

保安事務委員會功能：
監察及研究與保安、公安、公眾安全、貪污事宜、國籍及入境事務有關的政府政策及公眾關注的事項。

就上述政策事宜交換及發表意見。

在上述政策範圍內的重要立法或財務建議正式提交立法會或財務委員會前，先行聽取有關的簡介，並提出對該等建議的意見。

按事務委員會認為需要的程度，監察及研究由事務委員會委員或內務委員會建議其處理的上述政策事宜。

按照《議事規則》的規定向立法會或內務委員會提交報告。

推

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！